有冇巴打可以分享下你地點樣脫鳩毛？

求救
我個sp話我啲鳩毛吉到佢條J痛
叫我脫晒先好揾佢
咁我啲鳩毛都幾濃密下
應該點脫？用剃刀？拔毛機？剪刀？
小弟未脫過，希望有巴打可以教下我

我個sp話我啲鳩毛吉到佢條J痛
叫我脫晒先好揾佢
咁我啲鳩毛都幾濃密下
應該點脫？用剃刀？拔毛機？剪刀？
小弟未脫過，希望有巴打可以教下我

唔錯 有創意

認真post
好想揾佢，但我啲鳩毛。。。
嗚嗚 有冇人可以教下我

用火機輕輕咁燒
慢慢燒 燒到你滿意
效果係最自然

巴打試過？你條J仲係唔係到 ？

無試過

9UP

你知唔知會害死人架

你碌鳩點解會同佢條J擺埋一齊
只係格劍

你鳩毛吉到佢條J

你屌緊佢條J上面果個窿？

0分

格。。劍

你唔係連男男av都未睇過啊？
我地好鍾意用條J磨對方條J。。

攞指甲鉗

電負離子 咁就唔洗脫又唔會拮親你sp把劍

多謝你！小弟立即去試！

男男av就叫gv啦屌你

我係鍾意講男男av
吹？
男男av

你訓係地下再用除草機脫鳩毛
好彩果日仲可以脫埋條鳩

認真: 當佢頭髮咁剪 唔好太短就唔會吉 要平均咁剪 ，唔係唔靚仔

剪到好短之後用剃so刀 ?(未試過

剪完記得用護髮素 因為剪完果陣會有d吉 用完就唔會

成班死gay佬

用手扯囉,唔係點

牛皮膠紙

死gay佬

請你尊重我